我話知勇武亂打人定放火燒我屋企，就係唔割！

屌你老母，呢個時候黎放負？你班契弟傻撚左啊？我屌曬你地老母啊，勇武做得好唔好我地有眼睇，唔洗你啲分化、五毛、世人唯你獨醒既傻系係到洗版，我話知勇武燒我車定淋我油，可以令香港變得更好，我比埋條命出黎，可惜呢個垃圾政權當命係生菜，佢地仆街到咁，我仲同你講咩仁義道德？唔屠佢全家已經好理性。

最後

香港獨立

唔好俾五毛吸引到去極端勇武同埋極端和理非然後引致互屌

睇過你之前嘅post 唔覺得你係五毛

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

就算死左人，都支持！

我地死左幾多人？

明，自殺架
暗地，被殺架
Live 前， 比打到仆晒街的！

仲講人性？ 無能野呀！

店舖要分明！ 知佢係美心，放盡攪裝修！

人知係深藍，又出手， 打到企唔到！